［邊爐撚］最正毒撚邊爐

大奸樂 vs 大塊活 vs 扑野家
邊間最正
我先：扑野家

Cafe de carol